比子彈射中係咩感覺？

比刀桶又係點？
種痛係咩感覺？

聽人講比子彈射中骨，會造成輕微腦震盪
而比刀桶，只要唔抆把野出泥，就可以頂耐d

電影入面d人中三四彈仲行到；比刀桶兩下，仲有反擊能力...現實又係點？

利申：唔想試

開頭唔覺痛，但果個位好涼，應該係接觸到空氣

喺美國比人射過背脊
果下feel到好撚熱
個心跳得好快
唔敢望有冇流血

通常中左槍你會feel到成個身震左一下
不過通常你都唔會理 一係走 一係還火 之後先會覺好撚痛

利申 打過仗

好似俾人用鐵鎚好大力咁打一下

利申睇啲美國紀錄片講

畀刀插唔好拎出嚟，因為會失血過多，好快死

成日發夢中槍死
個位會好㷫

連登仔

電影緊係假
不過你講中槍個傷害其實都係睇用咩彈頭
唔同彈頭殺傷力都唔同
就算有避彈衣都好 都有可能做成內傷
你用搵鐵錘大大力扑自己一野就知

刀既話如果拎返艷黎其實係失血死
有D倒外 倒如三角棱軍刀 你自己Google下
呢D一插入人體已經造成大量失血

中槍要諗下子彈有無穿過你
有就要向前仆
無就向後仆

利申姓Holmes 勿相認

電影中AK47睇落好似勁廢但現實好勁

你以為ak47子彈射落去會攝肉，其實係爆開曬肉

連登仔真係連登仔
中彈都行得郁

唔知連登仔中過火箭炮未
連登仔既話應該仲行得郁

唔錯左問題 幾得意

你係得既 打兩大段廢話完全唔貼題

中過
中個下好似焗桑拿咁
飛起落地個下扭親腳
之後自己去左排急症

我想知 但我唔想試

渣ga

比電槍電又唔知咩感覺

留名學野

成個視覺黑晒

冇感覺一開頭 要過多5秒先feel到痛
利申 前美國海軍

但粉碎型子彈只要有避彈衣擋就冇事
因為穿透力唔強
利申：9up

其實都係要睇彈頭
啲恐怖份子興自製空突彈/達姆彈

碎唔係最大傷害
最勁係扯爛啲肉

第一條係m4(法律問題，槍管長少少）
第二條係7.62NATO(m14, SCAR-H, etc.)

你當痛抽筋10倍 再加好撚熱 就差唔多

個頭好痛
利申比人射爆佢頭 而家生番新既頭出黎 靚仔好多

咁俾人用鐵鎚好大力咁打一下係咩感覺

如果你駁緊火比人射中
你只會feel到有小小痕癢
因為你太集中精神，精神壓力過大
腎上腺素就會激增
令你暫時感覺唔到痛楚
不過隔左陣就痛撚到仆街
所以每次當我中彈療傷
大佬就會煲豬腎湯比我補補腎

好似比蚊咬咁
利申 試過比人打到變蜜蜂竇

好似比人彈額頭咁

渣ga
我果次中左然後爬左上去坐住個火箭炮去急症

真係入肉嘅感覺答你唔到
著住避彈衣中彈嘅感覺係好撚痛

中過核彈都死唔去喇
不過食左好多幅射 所以我好撚樣衰
利申：a0

笑死我

好似同一個位比人鍋十拳咁

上面d回覆有無唔係鳩up

我認真

戰爭用穿透力高先有用
人地一早有曬防彈，所以用AP會實際啲
特別係城鎮有好多建築嘅地方

等睇連登仔個個都中過槍

中過大脾 完全痛到行唔到 好快就無左意識 唔算太痛苦

因咩事？

當差？

屌！有冇人真係中過而唔係9 up嫁

冇左意識..

我都試過 死過翻生咁

呢度咁撚多人中過槍

左胸中過槍，係心臟邊經過

試過，之後一路播av叫條女一路夾粒子彈出來。

泥你老母

連登仔刀槍不入，應該好難答到

中過bb彈，盲左隻眼入黎學野

最撚憎警犬

外國試過 .22
個種痛就好似俾人出盡力用膠鎚仔打
因為集中響一點，個種痛係好耐先散

屌 又要問又要唔信
唔信就咪柒問啦

好似俾火集中燒一點咁
利申 讀過軍校

連登仔個個身經百戰

好似中槍咁痛

FFpost

。。。

個個連登仔都當過兵

認真？

Sherlock

獨眼龍

幾年前心口偏左中過兩槍，好彩個心生係右邊先無事

啊……像花雖未紅~~~~

應該就黎有連登仔比人爆過頭

lm

巴打係國家特務？

貼下藥水膠布咪算

痕痕地
第二朝訓醒腫左少少

比火神掃左幾百粒
好彩我憑傲氣 硬漢子
仲以為可以拼出一身痴
排急症都仲要見到大班廢老用鄙視目光望你
然而我第一緊急快過佢地睇醫生
即刻用勝利者目光望住佢地
利申：比人射剩一隻手指打呢段字

好似比子彈射中既感覺

中過 射中粒Lin

幽默感無得練

哈哈哈 咁撚好笑都有既

好熱同一開始唔識痛 之後就痛到喊

佢有個拍檔用手擋子彈
粒彈由手掌穿到去膊頭

好大浸柒味

連登仔個個都好勁
中果陣唔痛 有啲熱既感覺 之後先識痛
利伸 係阿富汗中

唔知自己無幽默感係乜感覺

中槍大撚曬呀？琴晚條過夜數唔撚使找呀

好似俾子彈射中咁

利申睇啲美國紀錄片講

媽 唔敢睇

幽默感真係勉強唔黎

吹水大會正式開始

你地住伊拉克阿富汗？

聽講好多時中左都無感覺，因為佢地通常死左

利申：我外婆個老豆係國民黨海軍

中個刻淨係諗起屋企人
傷口位會feel到有嘢塞左好熱
四肢會無力 靠意志力避開同還擊
上次好彩只係中左手臂二頭肌
無傷及主神經

睇咩槍啦 比awp射死會比隊友屌做咩對槍 比glock仔射會好似r痕咗囉 中頭例外

刀就好似比紙咁 不過痛百倍啦
我用手擋刀 差啲中脈搏位...
血流量多過中彈

扣Hp

上面已經有啦
仲要識生番個頭出黎

我係比狙擊步槍射中既 非要害
傷口會好撚熱
其實電影入面流血都係假既
因為粒子彈既高速同空氣磨擦會有大約一千度
射中你果下傷口係直接結焦而唔係流血

會好痛 好似比子彈射中咁
利伸：試過比個有腹肌既mk仔打到仆街 但絕對唔關佢有腹肌事

難分真與假

識個鬼佬中過槍 佢話好撚熱 好撚痛
又話咩肌肉量愈高既人 中槍就愈痛同傷害愈大

有次訓係度比人射中 躺著也中槍

互射佐幾多次?

係唔知邊度睇過話斬頭係唔會痛
我估中子彈應該痛d
利申子彈都未見過

細個個時8歲到係大陸比賊仔用ak 射過
中左個心口
個時好彩用緊nokia
成部機爆左
粒子彈入左我心，偏左小小
中個時好似feel 到有野入左黎同冰火feel ，我仲問老豆點解咁濕

涼涼地
但係就唔痛 反而有啲痕
個身好自然咁縮埋
利申比水槍射中

咁多人中過槍

以前比幾部A-10射過，冇乜嘢，係有少少熱同痛，後尾入咗院兩日冇事

試過

打中要害會好似甩線公仔咁癱左係到
唔會好似電影咁中幾十槍先慢慢跪低

仆街，變左假膠post

中彈好撚痛，好撚驚
但即刻駁返火
利申廿蚊BB彈槍

幾年前係敘利亞試過
一開始繃緊D肌肉止血,跟手荼少量口水係中彈位置上面
飲多D水,早訓, 第二朝已經好得七七八八

叫撚左你唔好對mid架啦 懶係勁

上一次比RPG 射斷咗隻手。好彩果下唔係好痛。
我即刻執返隻手塞跑去落佢炮筒度。條傻仔仲諗住再射我
爆撚死佢

比hk416射中過 即刻吐少少口水擦下就冇事

之前喺醫院因為AF做過電擊，我做之前問醫生會有幾痛，佢話大概係心口中槍咁痛…
之後電嗰下真係痛到Hi Hi，同中槍唔同嘅係只係痛電嗰一瞬間，不過我已經估到中槍會有幾痛。

USP-S

比人射中之後視覺睇野好多血，過左一陣冇中彈就恢復正常

因為係屋企唱歌太大聲 比sniper射過
真係好撚痛
之後都乖乖地靜左一個星期先再唱

所以先話M4 5.56 唔夠stopping power.
條友中左槍都過唔到24小時，但佢一日未訓低都仲會還擊。
之後先決定搬返d倉底762 m14出黎用，改做EBR 同DMR 搭救。

琴晚發夢比人用手槍射
不過我避開左
子彈僅僅擦過個肚 但係都好似比火燒咁熱
好在起身之後咩事都無

林誠司:好熱呀混蛋

無計，越黎越多小朋友
10個post 9 個最後變膠
揾個正正經經傾下都無

係咪我真心左

試過比人射左幾排彈都冇事

利申：氪星人

10年前為左去外國體驗下又覺得打仗幾man, 講比人聽都似個真男人, 就寄信參加左法軍。

我話你聽, 比子彈射中, 係唔會痛架。因為軍隊編制裡面, 有一班教官叫neuro- engineer, 專門訓練班士兵成為唔撚怕死同完全無痛楚感覺嘅死士, 想知再講。

未中過槍

利申 主角

More

咁樣

點解咁多人鳩UP得黎又唔好笑 阻住睇POST

中彈既感覺一定係好撚痛，因為粒子彈係高速射出，產生熱力，所以都會好熱
申利 打過打過仗
講下個人經驗
之前係故館打仗，同敵人博殺個陣，身中幾槍，好撚痛！但係我都臨危不亂，大叫「後in！」，然後即刻搵地方匿埋，瞄準後樓後口，耳仔聽到腳步之制，我右手食指準備扣下板扣，除後，即刻見到敵人由樓梯口行左出黎，我心唸「殺左你條仆街！」，瞄準敵人頭部扣下板扣，下一秒敵人個頭就多左個血洞，然後訓低左，點知！係同一時候係大門入左黎既敵人趕到！我心知不妙，對準備敵人位置亂槍掃射，希望敵人知難而退，就係呢個時候，有個手榴炸彈由敵人既方向扔向我既位置，由於我冇一粒子彈射中個手榴彈，個手榴彈好成功咁扔到我腳下面，然後boom一聲！將我炸死左！ 係炸死我之制，我聽到對講機傳黎一句「OU...」我已經知道，呢場我地隊輸左

我上到天堂見到耶蘇，佢同我講「我而家復活番你」我問「點解既？ 」耶蘇「因為...個場係全禁呀！

當我番到戰場後即刻同番個敵人講全禁呀仆街！！然後佢就被逼退出左呢場戰爭，而呢場戰爭最後係我個隊勝出

有無試過比針吉？
比子彈射=比針吉

呼吸加快，有嘢「硬」住，講嘢疾疾下
似火燒！

四肢冇力都係，傷到大動月,傷到脈出血勁多

比人用sniper射過一槍
好彩係射中右邊胸口 而唔係左邊心口
之後就比人抬左去醫院

醫生話我無乜大礙，只係變左植物人

利申:第八屆香港青少年軍事夏令營

Heat Project

中過 .44密林一槍，好撚痛。

好似生左粒吱唔到既暗瘡咁

幽默感嘅嘢

如果子彈射中我，喺粒子彈穿過我身體之前，高速180度轉身，咁係唔係可以報到仇

徐步高案話爆左頭仲可以連射五槍中晒，再將把槍擺返好

好認真

初頭有少少痕，之後會有D腫，搽少少百花油就冇事

利申:真人真事

白

完全唔好笑先慘

比人射中左
流左小小蚊飯
最後同醫生講 我來縫！
之後就好番了

我入嚟想學下少少額外知識姐
真係咁難咩

我知道....哭是沒有用的

通常有藥包，10秒內回滿血

利申：battlefield 醫護兵

sherlock？

屌 無人理

發夢試過被槍射中過個頭，
個頭突然之間涼涼地，有D似夏天個陣浸個頭落水
之後醒返

睇我前面post個兩條youtube link
5.56唔夠stopping power根本係吹出嚟
因為雷明登想美軍換6.8mm SPC
換咗就掙一大筆

同埋係阿富汗搬m14
唔係伊拉克
搬嘅原因係射程唔係stopping power
美軍未到阿富汗之前係冇designated marksmen

Strong post lm

呢啲post真係好好睇

以為自己上緊啲咩退役士兵討論區

痛都大叫
利申：中槍戈年係1989

如果你真係成功光速轉身既話 你d內臟會碎哂先 然後粒子彈應該會停留左係偑身體入面 你會死得仲快過企定定唔郁

我就係Emma啦

試過發夢做蠱惑仔 喺天台比警察支左輪爆頭 個頭又係涼涼地 跟住就向後跌落樓 啲離心力嚇醒咗我

擋過16吋炮
全全無feelr

有冇人真係中過槍

用個急救包就無事，不過打中手粒準星會大左

變左膠post

細個同老豆去美國果時遇到911 比粒核陣射中手臂 痛到宜家

假膠post

有次岩岩同兩個FD入左第二個部門
就拎支槍玩下啦 點知唔小心走火打中自己條野
開頭都好驚 點知個FD同我睇左兩睇話唔洗割包皮
我地成個部門都拍晒手慶祝 我先放心啲咋

你地做咩問我啊爸收保護費

做乜尻呀

個post 咩事
成班假膠唔好笑就收皮啦

點解呢

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

英國gay佬

痴撚線個post低質到

吹撚到

仲以為入咗創意台

我正係知道中一粒彈冇咁痛過中兩粒彈，中左彈之後既感覺應該同打針差唔多

我搞唔清究竟係學術台定創意台

其實而家呢度係咪唔可以再認真討論

一個好問題都有咁多9嘅回覆，有人想認真答畀佢地冚晒喇